如果當年徐淑敏(來熱吻)無嫁比wrong hole，依家會有咩成就？？

正撚到仆街 但係已經比wrong hole屌到西都爛埋 最後只淪為生仔機器 一諗到呢到就已經咸左..

咪又係陳自瑤沈大師之流

樓豬on9仔
g持肥c

好撚想屌